【徵求】想收部9成新iPhone 7 32GB

想收部機淨係用黎玩line
on9 iphone冇得雙開line
收部7定6s好最低容量都已經得

我有部細7係手，換左機但懶得放住，你咩價收啊

128gb 1400連盒

有部32gb 黑幾錢收？

我想收部128gb

7定7+

7

150 不能再多

128 黑岩洗嗎？

開個價

我有部89.7%新嘅iPhone 7

唉 可惜唔夠9成新

大你廿蚊
真心 想幾錢放

覺得比盡1000

我有 32gb 未過保
接近全新
想睇下咩價only

有部細7 128 1200有冇興趣

我手頭上有部 你筆直幾多？

1200 la 唉